尋日班300萬人撚國際關注撚畫面撚死哂去邊？

累左咁多個手足俾狗咬你地使唔使出黎還？

話你知咩叫和勇合一

推